［經典重溫］鄭松泰秘密錄音流出 稱「公眾係白痴」：以為我哋係本土派

「熱普城」去年在立法會選舉失利，僅熱血公民鄭松泰贏得議席，「教主」黃毓民爆冷敗於青年新政游蕙禎，早前更宣布退出政壇，但「熱普城」內鬥風波近日愈演愈烈。

知名網民「無敵神駒」昨晚（10日）在網上直播節目，播出一段聲稱是鄭松泰於熱血公民內部會議的「絕密錄音」，當中鄭松泰爆粗怒罵梁游「應該去死」，但自己要在公眾面前「同佢哋扮friend」，「顯示畀人睇我係幫緊佢哋」，更稱「公眾係白痴，以為我哋係本土派」，事件引起網上極大爭議。

鄭松泰在Facebook證實錄音屬實，稱對「手足沒有遵守黨規和破壞內部溝通指引」，深表遺憾。

食屎啦熱狗

咬我啊熱狗！

狠狠地咬我！

好慘啊滿仔

熱狗

錄音呢

分化撚

放心啦下屆應該無人會投佢
除左立會入去之外 都無實際落過去幫前線
平時係議員仲西裝骨骨 仲溫和過班飯民